「香港導遊表示，從業20多年，從來沒有見過這裡沒人，真的很淒涼」

很淒涼？我哋冇咁嘅feel喎⋯⋯你自己淒涼好喇

成撚日接埋啲低端屈購物旅行團，冚家剷搞撚到四圍污煙脹氣，影響街坊正常生活，屌你有人去咪又係生物生態觀光團睇蝗蟲海灘屙屎！
佢地閪撚到連酒店都唔比，露營呀！對香港有乜嘢好處呀！

土瓜灣仲係成班垃圾團
上水屯門唔使講啦